一人一個你知道嗎

每人都可以喝岩漿，但只能喝一次

你知道嗎

香港每過60秒 非洲就過了1分鐘

樓主其實是毒撚 你知道嗎

你知道嗎，我愛你

你知道嗎，每個人出世都有體毛

你知道嗎，你的老母是我屌的

矛盾只因心愛著 你知道嗎

你知道嗎 兩個負能量的人站在一起不是負負得正
負加負還是負